徐步高

徐步高（英語：Tsui Po-ko；1970年5月17日－2006年3月17日[1]），生於福建，香港警員，1993年4月23日加入警隊。2006年3月17日在香港九龍尖沙咀廣東道與柯士甸道交界行人隧道中被軍裝巡邏小隊警員曾國恆擊斃，經調查後，證實他涉嫌參與2001年梁成恩遇襲案及麗城花園恆生銀行劫案[a][2][3]，被香港傳媒予以「黑警」、「魔警」等稱號。

呢排睇返佢嘅資料

諗起都驚